男子發死亡短訊 上環自殘手腳墮樓亡

一名手腳染血男子，今日(28日)凌晨3時許，昏迷倒臥在上環文咸東街36號對開路中，途人發現疑有人飲醉酒意外受傷，於是報警。救護員到場，證實男子已氣絕身亡，由於死者手及腳受傷流血，而其伏屍位置附近的大廈天台俱有血漬，警方恐防發生兇案，一度循有可疑方向調查，封鎖現場，刑事調查隊探員到場跟進。警員帶備盾牌及爆破工具登樓搜查，曾破門進入一單位，亦發現地上留有血漬。

警員在現場調查期間，死者一名男友人趕至，發現友人已身亡。他向警方表示，死者姓張37歲，在上址低層一單位居住，案發前曾向他發出死亡短訊。警方相信死者用利器於住所自殘手腳引致大量流血，再走上天台一躍而下墮樓身亡。警方在現場檢獲遺書，案件列作屍體發現，正設法聯絡其家人助查。

自殺數字+1
香港人口-1
香港政府不變

香港人口+149

大陸人+150
蝻狗+50
一日

低等震旦人+150
偷呃拐騙支那人/學生+100
黑白人以外種+30
黑人種+20
白人+<5

佢間屋當唔當凶宅

lol抽得好

點解跳樓前要自殘